狗鐵FIFA電莖比賽 一千蚊獎金 多謝哂

有無CHING一齊去報下呃獎金

成千蚊
Fat fat 喇

重有6000蚊旅遊卷，夠去轉r歐

6000蚊旅遊只限狗鐵使用
可以去哂成個香港

慳返幾個月返工車錢都好

印Poster做宣傳都唔指1000蚊啦屌

限世界盃期間使用

唔撚係掛

變電競概念股